[物管撚請入]有冇人做過藍塘傲？

如題，想知入面咩環境

唔知你同我諗既野係咪一樣 方唔方便加個tg?